連登其實應該公開顯示俾咗負皮嘅acc名單，實例話你知五毛係會用正負皮帶風向

一篇《願榮光歸香港》遊戲演奏分享，負皮名單一公開，五毛行蹤無所遁形

一起底就發現係用殘體字嘅中國人

唔公開名單五毛就輕鬆洗正負皮帶風向

可唔可以用自己個腦去論證咩嘢啱唔啱
俾啲主見啦